[Discorod] 失戀/有感情問題 想叫下春既入

新開台
純粹想講下野/傾下計
但疫症下大家都冇得出街

有咩傾

岩岩開炸
純粹想開個地方俾大家傾吓計(圍爐取暖)~

聽晚12點開台

冇失戀冇感情煩惱